［NS］手制出問題

請問有無Ching 同樣手制粒菇出事？唔知夠竟係硬件定軟件問題
有時玩 GAME 明明無按個制，但角色又會向某方向動，玩方塊 GAME 最為明顯！
有咩方法處理呢個問題？

似係connection出現問題多啲, 係咪隔太遠/部主機附近有金屬物品

部主機附近無放野，距離大概四個街磚到

一樣 買個新手制換就冇事
手制消耗品黎 係會打柴既

我同我既朋友都有類似問題.
佢用一支特別既噴劑解決左,估計原因係有塵.
我就買左個PRO手制回避左問題